藍絲FAQ

相信大家琴晚都睇新聞冇咩點訓，今朝冇咩精神又想同藍絲嘈既不如預測下佢地d問題，整個FAQ懶人包，等大家慳番d精神

拋磚：

1. 平時鬧警察而家有事未又係要搵警察
A1. 佢地出左糧唔洗做野呀？同埋而家係黑社會打人呀

2. 都係你地帶壞左個頭用暴力
A2. 而家佢地大肚婆同呀伯都打wor

利申；真係冇咩點訓到唔係幾諗到野

其實普通人都打埋已經駁哂 換言之藍絲自己都有機會俾人打 咁都拗頸就唔奉陪啦

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

A1,sorry,係揾唔到囉，嚟到都係放人走，要嚟有咩用？